********************************README***********************************

-O programa só foi testado no linux, para rodar execute o comando
	$python jogoDaVelha.py

- O programa irá informar o IP da rede que você está conectado, e o programa 
	pedirá que você defina uma porta, depois disso pedirá o IP e a porta do oponente

- A forma para escolher quem será o x e 0: a porta que for par será o x

- Os comandos do jogo, para escolher qual é o local da jogada são:
	q w e
	a s d
	z x c

-Sera o x aquele tiver maior porta